623台灣反紅色媒體，香港一齊幫拖反tvb?

募資光速達標！623反紅媒反響熱烈

中共最驚香港同台灣合作?

可以算係對抗tvb 同其他報章控制思想嘅方法之一?要將香港嘅新聞媒體受中共控制比各國睇

但會唔會分散左反送中幾大要求嘅焦點?

有冇details?
點集會法？邊度集？
邊個申請不反對通知書？

其實香港已經做唔到呢樣，因為廿幾年已經洗晒腦

由自家做起

經過昨日圍狗總 我覺得香港可能要再回下氣先，同埋呢幾個星期咁多事 普通市民睇新聞都睇到厭。 避免香港市民對事情麻目或反感 明日唔好搞大野 （但 煲地野餐 或散步到台灣辦事處到聲援ok既）各有各做
文宣部繼續谷26/6 G20前遊行

另外作為一名和理非撚想同勇武啲人講聲
你地冇做錯到
你今日為香港人企出黎
我地香港人唔會放棄你
我地香港人唔會放過班黑警
義士一個都不能少 烈士一個都不能多
香港人堅持落去 場仗仲有排打

CCTVB上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

[抵制CCTVB] 茶記轉台運動

有線唔使諗，佢自己都搞唔掂

[文宣]街站同時播cctvb同其他台既新聞有冇得諗

幫推

香灣加油 台灣加油

推

唔怕分散，兄弟爬山

有冇人聲援返台灣？

可以搵幾千人聲援 人唔使多 但一定要回禮

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

聲援下都好

會唔會得番蘋果rthk有線now派人去

萬事起頭難 都要開始做野